攀出走廊鐵欄 27歲女子將軍澳墮樓亡

將軍澳茵怡花園7座，凌晨零時許，一名女子懷疑從高處墮下，被發現倒卧在天井地上，昏迷不醒，救護員到場，女子身體多處骨拆，當場證實死亡，警員封鎖現場展開調查。

女死者姓陳27歲，居於上址一單位，相信她攀過走廊圍欄墮樓，警方調查後，初步認為案件並無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

女子身體多處骨拆

RIP

其實我唔識去將軍澳

渣GA

27 歲都要死 ?

上來應該仲收到兵

借個位黎

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

發覺今年自殺率高左好多

邊個起幢樓叫欣宜花園咁大整蠱